運毒斷正】港女巴西打卡晒命 上機赴泰國前繼續「請人」

涉嫌販毒在泰國被捕的1男2女香港青年(相關連結︰ )，其中兩名女疑犯似已知情運毒，多次積極在網上以包食宿及高工資請人從巴西運送「木雕」，其中姓方（19歲）女子於本月1日，在即將離開巴西前往泰國前，在facebook上載在聖保羅市Mercado Municipal美食市場外圍的相片。

喜歡中性打扮的方女，多次招攬「無知腳夫」，上周五(2日)早上8時32分，料在巴西準備赴泰國前，還在網上積極「招聘請人」，聲稱:「包酒店住宿，高工資(1萬元)，安全合法。」更訛稱︰「從巴西運送木雕去泰國(需時8-10日)，從泰國運送往廣州(需時3日)」

至於另一姓董(22歲)女疑犯，亦經常在網上「晒命」，上載多張四處旅行的相片，有朋友不明就裏，以羡慕語氣留言︰「丫妹你就好，成日有得去旅行！」而董女也負責在網上請人，「旅程先費包你5千至7千，出糧係另一舊錢，十日大約12,000」，她更聲稱︰「包你嘅洗費，你食嘢買嘢去玩都得的」。

董女似非常急着要人，甘辭厚幣為餌，頻頻催促詢問者扑鎚，「你點，OK約個時間先？」，但部分詢問者似對如此「筍工」存有戒心，「但我想知做咩先？咩係木雕？有危險？」

12公斤，就算可以唔使死，睇怕都要坐20年

弱智真係冇得醫

真係唔撚好彩 走左咁多轉 依家先衰

走左咁多轉而家衰撚左算好彩啦 出得黎行預左要還

其實佢之前已經賺左200幾萬
肯收手搵條仔埋單已經好過好多人
貪心真係累事

啪咗嘅話佢香港啲錢歸屋企人？
定係黑錢歸政府？

政府啦緊係 好似係

搵得快錢點會知足？
搵左2球都冇事點會諗到終有一日出事

正常不法所得都係沒收
如果唔係個個做單大野坐10幾20年出黎嘆世界啦

周圍去旅行咁叻叻
TB快D打靶

行1轉應該有6位數字袋
邊有人嫌錢多

分分鐘賺左都冇命享

d mk性格你荒佢賺咁多會儲起佢咩，一早洗撚晒啦

邊有得收手
賺左200幾萬
你就會諗 都未夠買樓
不如走多幾轉 賺夠一層樓返黎

到賺左一層樓
就會想賺多一層樓收租

然後又會想賺多一部車
一個手袋
一件靚衫
一隻手錶
...

永無止境

絕對係呢種心理
個個都咁忍得咁好心裡質素，就唔會有mk呢種社會垃圾la

如果唔做， 出去搵返一萬幾千一個月， 邊會習慣頂得順。

人就俾秦國拉左，分分鐘養佢一世
錢就香港政府沒收？

between人證物證係秦國，香港政府無證據證明啲錢係黑錢瓜？

一係打靶一係泰國放 咪返黎

無知一問

如果去旅行買舊木做手信
咁岩比人塞左粉入去

係咪坐硬

梗係
唔通仲諗你係咪有心

你又知？source?

SOURCE?

呢d叫上進心

佢fb入面十鳩幾萬個comment入面
好似有一個提過
有同事add左佢fb ， 要add左先見到

8000蚊一轉, 200萬係250轉

你POST CAP圖出黎啦

仲有人信8000

咁幾多？

佢係搞手嚟 揾返嚟啲水魚先係8000

吊，幫手招人做二判，至少有十皮，分2皮俾人，合理推測

問你咁係幾多呀？
問你2百萬個SOURCE呀？

聽講佢已經賺左過千萬
咁就衰左

聽講佢已經賺左過億
咁就衰左

好心你睇清楚人名

快啲拎去打靶

原來本身仲要走轉廣州，咁都唔知好彩定唔好彩，響泰國衰就至少廿碌，響廣州先衰就肯定玩完。

諗起之前話澳洲日本送機票酒店
幫人退稅再拎番黎果d

根本係一鳩樣 唔會知入面係乜
班港女仲覺得好正 合法 免費旅行點解唔去
冇事就幾千蚊 有事就下世啦

好撚on9
( Show Blocked User - HKVDC_2017 )

"澳洲日本送機票酒店幫人退稅再拎番黎"
咩黎？

八千大元!!比啲掌聲

條女都算係小判頭黎

咁耐以黎搵到過百萬真係唔奇

另外搵開咁大錢, 要金盆洗手做番正行一個月一,兩萬又真係冇咩可能

呢D傻仔三判都搵到二百個既,蛇頭果D真係唔洗出面都收10M啦
唯一壞處係冇得收山

點都唔會係8千啦傻鳩 柒撚左就去做每日一篇之後縮番入老母西到啦

聽講係話去買名牌手袋／珠寶之類，當自用搞退稅返到香港再比返蛇頭
佢地轉手賣賺錢，D打手話就好似你平時去旅行買野退稅咁完全合法冇風險

無腦 又 害人
啪啪啪

長賭必輸
機率問題

忍得就唔會行第一次
得咗一次就會搏下一次
長做終有一次死

日本應該係運金條
報紙賣過

試過有朋友問一唔一齊運金條
又係講到好似好合理
想知運金條姐係點？

咁你個朋友自己無做過？

點解之前可以成功？

佢係叫我一齊去 不過我say no
我見佢好似都無去
發夢另外有個fd有去 仲有派手信

佢三判黎
點會得$8000

同佢一齊去果條on9就真係$8000啦

真係好撚蠢
我係你就收收聲，柒少陣當幫忙

可能佢都有食，要揾錢黎買！

打硬靶。

舉証責任變咗喺你度。你要証明唔關你事，証明唔到變你嘅責任。因為你喺現行犯。

肯定返香港服刑
之前93個都係咁

大陸就死撚硬
但走咁撚多, 秦國政府實要你終身啦
係第3世界坐監仲慘撚過死

佢係招人果個點會收咁撚少呀

所以做開cc 唔會做番正行就係咁解

你老母就8000 1q

幫手大量外地買名牌貨拎黎香港賣

1）cap條毛，我同事識佢咋，我同個同事唔熟

2）8000蚊一轉得你先信，販得毒冇六位數邊有人做，八千蚊小學生都唔屌啦

3）冇人叫你信，你可以當我9up

死傻鳩

樓上要source條友做乜9

19歲就要坐成世其實不如死刑

帶貨啲腳係咁上下

長命百歲

係泰國慢慢坐啦

仲要質問人，d語氣黑人憎到呢

上fb睇仲有佢地d mk朋友撐佢地
運毒呀大佬

有冇圖睇下